突發 民陣10.20可唔可以搞返次「九龍」版本百萬大遊行啊？

推到民陣申請遊行！
預計下面留言會屌鳩我送頭撚
但是我提出今次遊行由
九龍塘香港城市大學為起點
路經理大直落尖沙咀

但是如果民陣吹雞號召力至少有幾十萬香港人總動員沒懼反對通知書

遊行路線可以交由民陣思考

今鋪曬佢爛話比全世界聽香港人每隔兩個月就可以推返次百萬行出嚟

屌你老母樓主水鳩手足去送頭唔去遊行啦，合法遊行沒耐就射TG㗎啦

樓主諗住搏班癲狗唔會是Shitty起點射TG,
如果唔是直送世界頭版

利申我信會射入Shitty

其實當初10.1實彈射中手足, 民陣已經出聲想搞聲援健仔大遊行, 但是我見日程表沒位比佢放,
反對通知書是宣傳遊行最好嘅方法

今個星期日遍地開花,
下個星期日百萬遊行

推 留定下星期日全家出嚟遊行啦

今次唔撚再去港島啦

推

民陣係咪訓著左

突發！香城online現已公開發售！

民陣時候出手啦
你地班泛民黎生日日曬蘋果出風向文
今鋪比10.20靚日你地去搞啦

去九龍驚閪你黨鐵咩

想要百萬級
真係必須民陣出手
你話送頭都好，我地需要回應國際支持
而家個情況係外國好關心香港，但香港無大事發生
所以大遊行曬民意係絕對有需要
只能求大家一齊反省下如何搞一區遊行的同時不被捕

話時話每隔兩個月就應該嚟返次百萬行去振奮軍心
6月兩次大遊行
8月大遊行
10月我地要大遊行啦

如果民陣吹都冇人就真係一鋪清袋
俾民陣自己決定啦
佢地撈左咁多年 有經驗

同埋至少要一個星期文宣
所有其他活動要讓路
200萬人齊心Airdrop連儂牆街站派傳單

點會尖沙咀終點
自動被人大包圍

就算行都反方向
過左太子 向西走又得 向東走又得

香港島唔方便過海嘅就去添馬公園好過啦
反正已經有不反對通知書嘛

推!!! 民陣D搞手去咗邊

你要明白無不反, 大遊行頂盡831級數有幾十萬人, 但是915被黨鐵搞死 今鋪擺脫港島地理位置劣勢

我知路線可以商榷
或者九龍塘行到去埋土轉右入 亞皆老街 再去彌敦道 再去荔枝角道 再到深水埗 方便解散

其實都係得三種發展架啫
1）批，和平開始和平完場
2）唔批，和平開始清場完場
3）唔批，清場清到完場

你撫心自問邊種可能性大啦
你話不被捕咁曬人數，佢可以啱啱有人到就搜身拉人，集合時間都未開始就放tg
我自問就諗唔到咩方法可以令佢唔做野啦

push

其實你行出屋企個風險都幾大下，如果唔是淋病點會嚇到全世界宵禁

同埋有樣野想講915一樣是百屌成材
始終我發現泛民醒左唔敢爭做大台，
驚比人拉是原因啦,但是10.1已經話想搞但是一直沒曬聲氣

其實民陣都唔是次次都有百萬人啦, 有不反+連登仔全力宣傳成個星期先有818嘅成功

點解你地Like完唔撚推啊

樓主送頭撚 上兩星期比佢送走左百幾個手足

歡迎入黎討論

推啊！

Hao

風險大唔緊要啊，有相應回報先得架
你散開各區又係風險大，集中一區又係風險大
你起碼分散嘅唔會用到少量狗就可以了control得哂成個場，如果佢要control哂都一定令班狗疲於奔命
咁你話集中曬人數有咩可預期嘅相應回報啦？人數多啊嘛？就上個禮拜日先試完，你覺得人數夠唔夠多畫面夠唔夠傳出國際啦？

唔撚係話你，我上個禮拜都係諗緊反正都係試多次，結果咪又係無用，啲狗一用力頭版就實係喺佢地度架啦，佢一射粒彈出黎全個畫面都係煙啦，你個人龍夠佢搶focus？

分開左九龍港島都叫做分散左風險，拉嘅人一樣係唔撚少，result呢？要嘅畫面無畫面，要關注無關注，最後都係俾狗咬嘅畫面最出位，你答撚得到我到底為咩要咁做我就by你

是 照咁計應該香港人要靠曬勇武手足孤軍作戰上次去港島九龍為左營造鎮壓效果班狗鳩拉街坊普通人, 最慘是灣仔一役港島嘅稱港殤之地, 成班on9和理非塞撚住曬走唔到, 拉左50個

照你咁講我估到點解民陣唔扯大旗, 因為一定比人屌到反曬皮但是黨鐵停左港島已死

去高鐵站啦

支持
大學可以係集合點
城大,浸大,公大
三戰齊發
poly 終點

其實民陣出手，拎到張不反對就可以號召百萬人出嚟
當然，百萬人嘅前提仲有黨鐵冇封
唔知反蒙面法會唔會搞著民陣

民陣hello

pish

尖沙咀點走

太好了

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

推！！一齊出黎啊
百萬人出黎可以嗎

認同

沉啦 我屌你老母啊